鄭若驊記者會live

揾次準時得唔得

同林鄭一樣，遲到勁耐都唔出現

青馬塞緊車呀

高官返工守則：例遲

隻手甩胶係行慢d嫁啦，同d狗斷左隻腳一樣

Push

好似話宣布連任律政司司長

傷咗前足行唔到，大家體諒下

痴線㗎，遲咗成20分鐘都仲未出現

我估只係交待英國發生o既事, 點解咁遲返

辭職未

都已經停經啦 仲有咩理由可以遲到

假㗎啲奶

你點知的？

咁直頭唔到
柒婆都幾勁
個班底全部垃圾

一把年紀仲未停？無讀過bio？

係咪又係講啲講左等於冇講嘅垃圾
依家啲記者會都係咁

佢搭邊班機？CX256?

鄭若嬅英國遇襲近兩半個月，今挺著飽滿的胸部辦復出記者會，笑著否認英國隆乳：「我應該沒有很大變化吧，人生病了，咪咪也要休息。但現在咪咪還在害羞中。

一出黎推撚跌佢啦, 等咁撚耐

唔洗你估都知
再加埋遣責英國暴徒，並會全力投入工作
多謝大家關心

係咪要六點半先會出現

點解隻手受傷, 又唔係腳, 都可以遲到既?

4隻都係腳

等左佢成大半個鐘，到而家都未出現，完全係浪費記者同埋市民嘅時間

諗住收工先睇新聞，點知原來收工都未開始

到而家我就落車都仲未開

會唔會本身諗住爆咩大獲 之後比人DEAL緊

人呢

JET LAG呀
英國時間5點半再睇喇

仲未開始就行動 幫p牌手足推上熱門

［行動post] 我係12.06集會搞手，我地全team P牌推唔到個集會上熱門T_T

可能真係行出機艙果時仆街仆死左

死撚左呀？

雖然你大波啫, 但唔代表可以大支嘢遲到
不過睇死都係譴責譴責譴責

暈左?

CLS 遲成個鐘

回港啊 塞緊機

係咪中途墮機呀

會唔會死撚咗

放工講到返到屋企都未開始

隨時你食埋晚餐佢都未出現

流浮山刀手到先
定佢到先

記者：大波驊記者會遲到，中方對此有何回應？

耿爽：中方對此嚴正聲明：記者會遲到只會讓廣大中國人民進一步認清大波驊的險惡用心和霸權本質，只會讓中國人民更加眾志成城。中國政府和中國人民堅決反對大波驊記者會遲到的行為，中方已就此向大波驊提出嚴正交涉和強烈抗議。中方強烈敦促大波驊不得記者會遲到，以免影響兩國關係和兩國在重要領域的合作。中方強烈譴責並堅決反對大波驊記者會遲到，已就此向大波驊提出了嚴正交涉。大波驊如果記者會遲到，不僅將損害中方利益，損害中國和大波驊關係，也將嚴重損害大波驊自身的利益。

大波驊如果一意孤行，堅持記者會遲到，最終必將搬起石頭砸自己的腳。大波驊記者會遲到是搬起石頭砸自己的腳。我們要正告大波驊，任何外國政府和勢力都無權干預中國內政。

大波驊的圖謀註定失敗。中國政府反對任何外部勢力干預中國事務的決心堅定不移，維護國家主權、安全、發展利益的決心堅定不移。我們奉勸大波驊不要一意孤行，否則中方必將予以堅決反制，由此產生的一切後果必須由大波驊承擔。希望大波驊個別人士能以開放的心態和客觀公正的態度對待中國，不要無中生有。

大波驊有關人士的陳詞濫調充滿了政治偏見與謊言。我要強調，中國內政不容任何外部反華勢力指手畫腳。中國一向秉持和平共處五項原則處理國與國關係，歷來堅定奉行不干涉內政原則，主張各國根據自身國情選擇發展道路。大波驊的拙劣表演充分暴露出其不可告人的險惡用心和政治企圖。

中國堅持走和平發展道路，積極為維護世界和平穩定貢獻智慧力量。中國堅持對外開放，互利共贏，同世界分享中國發展的機遇。大波驊自己不願意投入，卻千方百計干擾破壞中國和其他國家開展合作。大波驊試圖挑撥中國共產黨和中國人民的關係，極其陰險。

係咪又仆街?

係咪比共產黨截住咗

青馬塞車

其實好多香港人都遲到

仲有咩人可以阻到司長級咁耐

遲撚左成個鐘

其實係咪講緊喇...

但係應該冇佢咁誇張

而家都未出現喎

唔係五半咩
我都已經遲到六點五先上嚟諗住睇佢講過咩廢話
點知仲未開始

佢完全冇出現過，就嚟等左佢一個鐘啦

咁大牌

屌，隻老蟹想點呀？個樣已經又醜又殘，仲賤L格辂，扮乜上菜要人等啊？去吔屎啦

我諗你食完晚餐，應該會見到佢出現㗎啦

仲搭緊飛機

係咪同流浮山刀手一樣

晚餐都就來食完

其實佢係唔係諗住爆大鑊，而家俾人截住咗？

就算佢對波點大都好
都唔可以遲咁多架

屌我係啲記者就真係燥

定比人殺撚左

道歉需露出胸部

係咪俾共產黨綁左去禁室

發夢冇咁早

屌 仲未開始？

諗緊劇本

痴撚線遲成粒鐘都嚟

可能知道會被消失，專登叫晒所有記者嚟

仲未上水？

臨時打返石膏

入嚟話諗住睇live summary 點知仲未開始

流浮山大波驊

等到開飯都唔知現身未

其實live緊 架喇
不過佢以為自己仲在生

呢個channel都係食人血饅頭㗎

成日擺檔嘢出嚟呃人錢
我都中過伏

推倒大波華

咁都要orif

問咩 聽唔到

講撚完

等仲耐過講

聽到佢既診症笑撚死

嘩屌咁都抽到示威水

諗住6點半上嚟睇懶人包，竟然仲未開始

去撚左大陸

係咪唔撈??
如果唔係，up乜都多餘

阻人收工猶如殺人父母

五分鐘...完

仲未出嚟？
洗唔洗叫人教佢點綁個手掛

去咗轉北京

吊佢老母

你老味閪遲到一粒鐘講五分鐘廢話

等佢一個鐘 講兩分鐘

去咗北京鬼鬼地

條八婆話自己去左北京做完手術先返㗎

佢英國睇完醫生話要休息一年，北京唔比佢請咁耐假，所以送佢去北京醫？

推

俾人屌左幾晚

洗腦手術

嘩！咁都唔死

似啊屌

應該俾北京恐嚇完返黎 粉飾太平扮冇野

其實係另一個人嚟,不過換咗佢塊面o者.

痴撚線

Shit
會唔會惹咗鼠疫

因為佢，我浪費晒D時間同埋手機D電

畀北京改造成人體生化兵器

你望佢答乜？

想知道佢做咩而家至浦頭

冇呀! 遲咗59分鐘咋嘛
邊有遲成個鐘咁多呢！

本身有野爆 點知比人截住左

佢哋而家講說話都好似被控制住咁......
都唔似香港人講嘅說話，似講比北京聽.....「返到自己國家首都北京」....似國語多過廣東話.......
係英國可能比中共全方位監視，驚佢爆料，即刻送去北京先，先返香港.......
中共對港官員嚴密監控........

試着叫僭建驊

我都覺
成班港共都講野怪怪地 問非所答

真係佢誇張D